有冇人同我一樣成為咗朋友間嘅安全認證？

每次同班朋友出街 不論男女
佢地都會影我相/錄我講野sd比另一半
話比對方知自己係同緊我出街
之後佢地另一半就會覺得好放心好安全
唔會再chur住哂佢地當晚做啲乜or whatever
好完全信任我唔會帶壞班朋友
明明我同班朋友出親街都係酒吧
到底係我個樣生得安全定係點
點解會咁
仲要唔淨止一個 係每個都係咁

利申 真係冇帶壞佢地

有冇人都係咁
我問啲朋友點解佢地另一半咁信我
佢地都話唔知

因為你又毒又柒

梳ly囉

有乜撚野好自豪

你個樣毒到動搖唔到佢地既地位
咪好放心囉